防疫排名港淪第10 ，比新加坡差

在一家以香港為總部的風險投資公司公布一項排名，經綜合分析全球二百個國家及地區的防疫表現後，以色列獲評為防疫表現最佳，排名首位，南韓排第三，香港在榜上僅排名第十位，防疫表現遜色於澳洲、內地及台灣。

I think so-.-

政府差

台灣點解唔係排第一

竟然無澳門？ 香港變左國家了？
東網

支國排5好有公信力

認同呀，最廢都係柒鵝政府

盲腸就係間排名公屍係中資啦
未fc

報告在此

或地區

人唔笑monkey 都吠喇

間公司戇鳩

搞乜

可能寫個時坡狗未爆

邊間公司

應該係計政府政策

如果計市民行為，香港理應第一

仲有，排到咁高，會令政府打飛機，完。

睇來台仔同一睇法

中國都榜上有名
好友北韓肯定拎冠軍啦
做咩唔排北韓呀

呃人買保險

中國第五

台灣無No.1都No.2啦

支那竟然好過台灣

經已證明唔可信

人唔笑

中國排第6

咁都有第十

打錯第5

見到中國已經知可以唔使睇落去

支那高過台灣
已經可以確定個排名係鳩既

東網

香 港 國 寶 ： 許冠傑

Singapore 8th?
笑下算

有中國就知咩事喇

笑撚死

防疫根本睇確診數就夠啦

爆發後嘅處理應該叫抗疫 8萬單都叫防得好

支那坡豬咁撚唔要面

畫鬼腳排出嚟

講緊Risk
香港唔會封支那關
保證唔到唔會再爆
低好正常

作都作好d啦
中國第一啦點會第五

日本爆到咁重好過香港

儍閪
百份報都好信

北韓 都未出聲

東網

造假報告其實唔難

政府排名就岩晒

中國第5

台灣一早封支那關 從來冇爆發過 所以冇難度分攞

白粉日日都話支爆,你信唔信,白粉信得過,烏龜會上樹

白粉報

個report只比較官方數據
支那一定高分

支國排第5，台灣排第7，新加坡排第8，香港排第10
多謝笑話提供

支共都排第5

Nmsl排第五 真係nmslese

中國

Who fucking cares
最好宣傳多d等班中國人唔敢黎香港

屌你, 支那唔係第一, 你叫人情何以堪

支那又捐左幾多錢比呢間野?

英國同美國呢。。。。

有中國已經知道係笑話

Er…

間公司咩背景？濕鳩排名連登都出得啦

或地區 唔好自Hi

香港為總部

中國第五 台灣第七
假撚到呢dklmch！
不過唔意外。。。東網

中國 新加坡

有支那就知唔駛睇
仲有港共防疫係差喎

北韓都冇

支那同坡狗

睇過下依間嘢背景就係無背景 = on9 institution
個team都無一個掂嘅

on9，冇北韓

新加坡第八
香港第十

感謝提供是日笑話

唉

以色列過萬確診都第一 個排名用咩野norm？

中國都排第五
呢個排名已經無意義

支那可以封左你對門由你餓死
太多病者直接攞去燒
竟然唔係第一好難信

馬騮國過咗5,000人中招啦！

懷疑錯標題

香港人係靠自己先頂住少少
坡狗雖然戇鳩 但個政府係做得多過垃圾港共

中國5 已經唔駛睇

係咪用一月數據

支國5?

又無北韓
支那又排第五
已經知係笑話

$$$$$$，唔可以排支那第一，會太明顯，所以亂排一堆扮中立客觀

製造瘟疫No.1 : 中國

哦 原來係咁

Good show

計正苦有第十都比面佢啦

傻傻地, 我地直駁住支那都咁少CASE, Monkeypore可以有4千單都排得高過香港?

見到支國排第五唔小心笑咗出聲

ERRRRRR...

支那 德國 澳洲 都可以係榜上面 sls
澳洲竟然高過紐西蘭 真係好撚有公信力

就算計政府
台灣都唔會差過中國啦

乜柒公司

終國都第5，好明顯FAKE

武漢肺炎疫情蔓延全球，英國智庫《Deep Knowledge Group》在網站上分享「全球最安全國家」的名單，內容提到前五名分別是以色列、德國、南韓、澳大利亞與中國，台灣則是排名在第七名。

針對英國智庫這樣的分析，指揮官陳時中表示，他有看過這個分析，起初看到排名結果有一點嚇一跳，因為排在台灣前面的國家，不管是感染數目、死亡人數等，都比我們高很多。但陳時中也進一步解釋，他後來仔細去看，發現上頭的指標都是過程的指標，沒有結果指標，所以做再好都看不出來，因為台灣隔離策略、監控策略、醫療量能等等，因為台灣疫情狀況控制住，所以台灣分數會低一點。

陳時中強調，因為分析看得是政府危機處理效能，但是「台灣都沒有這些危機」，台灣在危機發生前都阻絕了，所以政府防疫力量沒有那麼強，這些監控、隔離、社區檢驗等等，比起那些國家，台灣危機比較低，因為社區很多案例才去驗，但是我們沒有到社區大量傳播，所以相關為基礎的分析，沒有那些國家強而有力，最終才會行成這樣的結果。

呀豬呀狗都叫自己風險投資公司

google完間嘢只係覺得佢好笑
請機械人做董事
得啖笑

見到無北韓就知依個垃圾

陳時中答：
我們看了該智庫的研究，一開始有點嚇一跳，排我們前面的都比我們高很多。 後來看了指標，都是用過程而非結果，結果再好在分數上都看不出來。台灣上面一定會低一點，因為這是看危機時的政府處理效能。台灣沒有發生那些國家面臨的危機，所以也沒有可被評估的強力措施。

台灣唔係頭3已經唔駛睇

見到中國第五就知咩事啦

北韓都冇上榜 垃圾排行

我對香港排名冇乜意見，排得高個臭閪政府會攞咗香港市民嘅功勞嚟打飛機
不過見到台灣個rank仲低過德國南韓支那就火都嚟撚埋
截至尋日累積確診數字
以色列：12200
德國：130450
南韓：10635
澳洲：6458
支那：82367
紐西蘭：1084
台灣：395
Monkeypore: 4427
日本：9167
香港：1018
十鳩幾萬人瀨咗嘢都可以話佢安全過頂咗3個月400單都冇嘅國家
份嘢條濕鳩鹹濕菜寫㗎

Source of figures:

新冠肺炎（武漢肺炎）疫情持續肆虐全球，英國智庫《Deep Knowledge Group》近日發布「COVID-19安全排行榜」（TOP-40 COVID-19 SAFETY RANKING）的調查名單，然而台灣名列第7，排名比疫情嚴重許多的德國、南韓、中國等國家都還後面。中央流行疫情中心指揮官陳時中今（17）日也坦言，看到這排名時有點嚇一跳！

陳時中指出，排在我們前面的國家，有些感染數目、百萬人口確診比例都比台灣高出非常多，進一步了解可發現該排名採用的指標大多是「過程」的評比，所以結果做得再好都無法完全反映在排名上。

陳時中進一步說明，該排名針對各國的隔離策略、監控策略、醫療量能準備等進行評比，排名中也針對社區採檢、醫院採檢量能做評比，但台灣也沒有爆發社區傳播、需要大量採檢的情況。（相關報導：「中國疫情控制比其他大國好！」楊志良嘆：台灣感染人數少，未來情勢不樂觀｜更多文章）
陳時中表示，該排名也有考量疫情爆發危機時，政府處理的效能，但台灣在危機發生前就阻絕了，反倒不會像其他國家採取強而有力的手段管控，相對來看力道就沒這麼強。

笑左

On9

以香港為總部但唔開朵
即係支資

中國排第5
你睇埋我果份

見到支那排第5就知呢份報告可以攞去抹精啦

港共都10

台灣差過中國? 呢份垃圾唔洗睇啦

中国
鼓勵謊報定點

香港為總部的風險投資公司
哦

monkey see monkey do 日日幾百單真係好安全

好似信貸紀錄咁
被有借有還就良好紀錄
未借過錢就當你普通
唔確診夠點知你識唔識防疫
支那防疫太牛b了

人唔笑狗都吠

垃圾報告

坡狗連續2日急升，點睇?
你話澳門第2我都信，榜上連澳門都無，無公信力喎

準則係咩

用呢個理由支那會唔會高過香港呀

官方計可以再低啲

北韓0確診
仲唔係世界第一

事實黎
駁唔到

支那第5

講官方措施真係算差

北韓唔係第一?

香港公司但中國人開

新加坡省同日本爆成咁都高過香港

打飛機打到

香港應該計埋入中國！

見到中國排第5就知道唔洗睇

點解中國冇no.1

以香港為總部的風險投資公司

得啖笑

冇沃門

比林鄭拉低晒

好明顯個排名係Random出黎。

WTF 大陸仲勁過香港
咩撚調查啊

唔係北韓第一台灣第二已經無公信力

維尼比左幾多錢

根據陳時中個講法
呢個所謂排名係唔睇結果
只係睇佢個過程
所以台灣排第七

在一家以香港為總部的風險投資公司

開名未

新加坡？

【肺炎預報】

唔係咁排點博上報紙

之後大陸d 濕鳩媒體又會報

北韓竟然唔係第一

中國第五 就唔洗睇啦

東網
又9吹

冇金仔既？

德國第二，中國第五，ok thanks

猩渣坡

見中國有頭十就知唔可信啦
明明第一係北韓

香港台灣唔係中國一部分咩 點解要分開黎睇
中國一點也不能少

德國的確做得好好
死亡率勁低

Who cares?

中國第５已經唔洗睇落去

屌 係喎

德中澳坡日肯定唔係先

白粉報搞台獨又搞港獨

今日可以彈多千幾個死亡數出黎
真係GOD knows 真數有幾多

支那第五

唔駛審

見到5就知可以唔洗睇

抗疫定防疫呀
防得好就唔會爆發啦
第一有乜可能唔係台灣

拉

支那大外宣一部份

中國排到第五就知有幾假

在一家以香港為總部的風險投資公司公布一項排名

on9 ranking

個政府咁廢都第十不過再睇下nmsl國第五就知呢個排名廢

見到有中國就知個排名有幾可靠

台灣無頭三？

支德日韓有份

支那有第五
佢散到全球都係點樣都係應該最低啦下話
唔係計佢封城就算撚數架話 ?

拉 呢啲fake new 都上到熱門

台灣同香港變咗國家

are you fucking sure?

中國排第五

人唔笑狗都吠

睇到支国就唔洗睇

on9 排名

最好一定係武漢

中國排第5就已經唔駛再睇

支那排第5，個榜已經唔駛睇

白粉報啲質素係咁上下

計封唔封關 停唔停課？

定台灣疫情低，無疫好防？

開公司名啦，入黑名單。

搞錯
北韓都冇

差唔多，政府廢

以色列會排第一名唔出奇 曾經聽教會嘅傳道人講猶太人佢哋幾時擅長處理傳染病嘅隔離 因為基於以前有麻瘋病嘅流行

澳洲點會好過NZ 🥱

真啊，計政府 第十都比多佢

以色列咩事咁勁

主要睇係咩國家比錢寫報告啦

風險投資公司
一睇就知膠風險

[五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

五大訴求缺一不可
黃金經濟圈發展週

過萬人感染 以色烈 第一 on撚9
咪人講咩就信

圖片標題有講"國家或地區"

東方

好明顯武漢肺炎嘅危險度遠高於麻瘋 其實全世界嘅傳染病學可能都落後於形勢

見到第五位後
此po已完

台灣低過支那，已經可以唔洗睇

支那高過香港=冇參考價值

你搞笑？

支那抗疫可以做到消滅病毒啵，點解唔係第一？
大家唔見支那將啲確診者即刻火化咩？
燒到變灰咩病毒都死

你睇唔到中華民國咩

無確診咪疫情最安全

竟然唔係支那排第一

直頭支那公司喇

睇到台灣第七 以為邊個國家勁過台灣咁叻
見到支那第五就好唔爭氣咁笑咗出聲

支那直接擺第一啦

er......

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

是但啦

中國第5
台灣第7
新加坡省第8

結論:0參考價值

垃圾報告
支共都入到頭五
頭三無台灣越南
德國憑咩入三甲

香港人可以學下泰國人
個排名係講各地政府
我地應該出力幫手踩港共

北韓呢？

monkey: 我得5m人但係爆到停唔到 你擺我前過台灣 係咪潤9我？

*擺我台灣隔離

台灣可以連Top40都無

眼殘

中國第五
此post議員

睇到中国排名高過台灣
就知道呢個排行榜係ON撚9啦

睇完支那排明就唔駛再睇啦

此post 已完啦下話

冇北韓

依間Deep Knowledge Group係俄佬香港做總部嘅英國風險投資公司

猶太人自己都唔信

點解中國唔係第一
另外篇野想搞港獨台獨
前面冇講明中國香港中國台灣

寫嗰個係咪平行時空 屌你老味

好撚似冇温書去考試啲鳩撞答案

支拿第五

話知佢計咩見到熄左佢算

大陸第五？有聲.jpg

勁共勁共勁共

Errr...

咁坡佬爆埋點睇

😂台灣差過強國？聽住先啦

中國排第5你都夠撚膽post出黎又要去排隊問候伯母了

中國第五已經唔洗睇

err

見到第五位都唔洗睇啦